有offer 3萬蚊做地盤大偈 係咪好撚辛苦？

做左幾年車 有野雞degree non engine
有安全主任dip 有急救牌
有間大判請我30k做大偈 過三個月加到33k
但我睇過環境 其實會好撚辛苦 同一樣要落手落腳做
我依家依度就24k 但可以點下人做野 自己可以抖下
唔算等錢洗 無樓供 養車公司俾
諗緊好唔好轉好 大家俾下意見

而家香港咩環境 多10K 就係多10K
自己諗

辛苦一回事 不過你諗下依家20度都OK 但係夏天35度你點頂
危險先驚

我知 但多10k 自己要落手做
下面都有幾個機械工 但幾個都想走因為太辛苦

佢算好 係半露天式 但都會斜曬同埋有好多把風扇
唉諗緊 多6-10K值唔值

我會唔轉

唔辛苦邊得世間財
有機會再轉工 就再高人工D 或者可以舒服D

點解

辛苦師...
大偈好似無得再上 再上就要讀埋個ME EE HD/degree
唉睇黎又要再進修

叫價能力高成皮，頂到既前提，真係做

點解唔索性做安全主任

睇你求咩
你覺得自己讀過下書無理由做污糟野未唔好做
求錢未諗下大偈啲咖喱

做RSO好過啦

大偈好吃香，拎個經驗
做耐左，又跳下，唔止33k

仆街麻煩佬

叫35k 多成皮儲錢快好多

大偈仲有枱度個浸都未計。。。

未夠經驗+好多人排緊隊註冊
基本上係公廁牌

我開頭都落手落腳成身泥咁去做
係做左咁上下升左先叫可以抖下 點人做野
依家好似走左入comfort zone走唔返出黎
諗緊如果去到個邊又要曬同成身汗泥 頂唔頂得蒲

搵多d遲下一個屈尾十就移民啦
留係香港把撚

唔是咁易做的
講真個牌好公廁
勞工處見咁多人排隊註冊 但市場需求又唔大
所以都渣緊左同拖慢左俾班友註冊

未註冊咩人工到？

無讀過都做到大偈？

你有冇電牌？熟唔熟電氣野？
大偈at least 要有個A牌，要駁電箱喎
雖然都見過冇電牌大偈，但起碼要熟電氣野

做緊船上俥房有無機會做到？